以家巴士咁危險 我地港鐵撚又有藉口加價

過海起碼30 啦 我地港鐵係最安全既 港鐵又贏

你老母比狗屌 你係狗